<b>Volg @kontalknet op Twitter of identi.ca om op datum te bly met die nuutste veranderinge en op diens status</b>

Kontalk is 'n private kitsboodskapper, jy kan teks stuur en ontvang, prentjie en stem boodskappe (ander lêertipes binnekort) kosteloos stuur(*).

* <b>Jou foon nommer is jou ID.</b> Geen gebruikersname of wagwoorde * <b>Dit vind outomaties ander Kontalk gebruikers</b> deur te kyk na jou adresboek en maak dit nog makliker om te begin gesels op Kontalk met jou vriende * <b>Punt-tot-punt enkripsie</b> verseker sekuur en private gesprekke, sodat net jy en die persoon wat jy is om te praat kan hulle lees * Jou en alle telefoonnommers op die netwerk gebruik is onomkeerbaar geënkripteer * Dit ondersteun meervoudige toestelle, wat dit baie maklik maak om te begin gesels op jou foon en hou die gesprek op jou tablet * Gebaseer op oop standaarde: XMPP en OpenPGP

Die netwerk maak staat op donasiesom die infrastruktuur aan die gang te hou. Indien moontlik, maak  asseblief 'n donasie op <a href="http://kontalk.net/">kontalk.net</a>. Selfs klein bedraggies maak 'n daatwerklike verskil.

Jy kan alle toestemmings gebruik deur die program vind by <a href="https://github.com/kontalk/androidclient/wiki/Android-client-permissions">hierdie bladsy</a>.

Hierdie weergawe is gestroop van alle Google komponente. Dus beteken geen ondersteuning vir stoot kennisgewings nie.

(*) Draer onkostes vir Internet verkeer mag van toepassing wees

